無恥的家人

到而家我咁大個人，個老母斷斷續續養我嘅時間五年都唔夠
關係一路都冇好過
連埋個家姐 對住隻癲雞老母 成日都有野嘈
但我就唔會講咁多嘅，要癲嘅你地癲飽佢

一嘈親 我個仆街家姐就同我講
你阿媽覺得對你唔住所以唔敢話你，你就話可以唔理走咗去，我就點都要氹返佢，因為佢係我阿媽

我心諗 仆你個臭街啦，講到咁委屈
你幾十年人都跟住你老母
但呢個所謂老母比過啲咩我
最撚偉大就係生咗我出嚟，又湊唔撚掂

你憑咩成日冷嘲熱諷話我唔撚孝順佢？

咪撚話咩養兒防老吖
而家啲死廢物，唔撚使養就奉旨叫你"報答"返佢

一有啲咩衣郁，就喊晒口話我係你老母嚟㗎，我咁錫你，你咁對我

笑而不語

你張回鄉咭守唔守得住？

咁樓主就唔好理佢地咁多啦
連累自己

佢講咗要我張證嘅原因，但點解我就費事喺度講了
我冇得唔比
但決定以後唔會再搵佢（雖然原本都冇主動搵）

而家一個月都唔見一次
以後會再減少

唉 雖然我有啲唔開心
但我都唔知點解唔開心了
我根本不care佢地 話之佢死

你支旗仔又長左

雖然我老母成日好似好好咁
話要錢就問我攞啦
多啲返嚟屋企食飯啦

相見好(雖然一般)，同住難
佢就係嗰啲平時可以假仁假義下
但要佢揹返起個責任就唔肯嗰啲囉

好耐冇見騎士仔

你成日都唔黎開PO

我開好多wor，你追蹤我就可以即刻見到

女人係咁 幾口是心非
其實有時真係面子同自私係度搏鬥緊
我會咁睇 唉,阿媽你已經受到你應有既懲罰
無勞都有功 我會盡我能力去照顧你下半世
旗仔,有時做好人唔一定係對外既

唔通成日都唔岩時段??

好,追左

你個我同你係邊個

咁就岩啦
搬出黎 搵人夾租
寧願捱幾年都唔好比人累成世